第一次配con去邊到配好?

眼睛88好唔好?幾錢到?仲有想驗埋眼

邊度眼鏡鋪都一樣
試下帶日con先 150蚊至160蚊
帶咗三個月試下用月con

仲以為有D鋪頭會平D添,月con同day con價錢差幾遠?

月con 50蚊 用一個月
另外要買鹽水20 雙氧水60
大約五蚊一日
舒服過月con
但衛生要求高
用住日con練習下先

舒服過日con

唔該哂巴打

睇到好尷尬，替你尷尬

散光con貴幾多？

但如果用月con唔係日日都戴 又可唔可以唔洗每個月換一次呢？

年con又點睇

我都係咁 平均三日戴兩日
咁就keep多半個月 一直都ok
但醫生一定唔suggest
但都係最重要係衛生 戴con除con前
洗乾淨手指先 同係屋企做
買枝眼藥水俾自己眼乾用